[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(213) 國米Legend

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

521～611 Iconic moment

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo

第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次
waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

any p?

咁快一個po

Ok show u new cron origi

go

p?

you go

聽日點好？

anyone gogo

最愛巴未必返到來

832081685 go

lm 而家啲人咁有錢 啱啱位ching全紅底

屌 全部制㩒完1秒先有反應打撚咩

新手lm👋🏻

之前幾個post講過呀嗎
因為愛
全部im人抽齊

岩岩手痕抽利
米拿 ox 法賓

最近server 好lag

你被人借刀 快叫連仔del post

講真 其實我最有資格屌鳩rosema

有fabinho仲想點
我adrian origi milner

奧力治 好用

ching 熟練度練到99未

super sub
We go one full team?
其他ching話你好勁

我絲

頭先打aristo 巴打又係咁
不過就唔會全場係咁
頭先用wifi全場一開波已經係1秒後先有反應

aristo 勁人黎
我近排wifi廢 可能都關我事

Origi

屈f9同我無vvd

除咗Elber冇練過
big根抽返黎仲練緊
其他都練完

黑波vvd已經足夠

係同啤巴打個場最順

紅箭點出，今日打咗4,5場vvd都係紅

go with u la
真高手紅箭照出

027795407

唔好聽佢地亂講
我玩左一星期

勁人

Agger

try sth new

gogo

Go?

死梅拿 仲話機會主義者
單刀唔入

again?

Ok go

add jor u first
go when u are free

你隻梅拿好勁

好少用黎正選
Go?

同牛打緊

打柒佢

rooney 最勁

今日遠射收死兔紅猩

可能lag

唔知係咪server問題最近lag

一箭定江山

負6開ball一球
one more？

咁早上水

你就-6

go

anyone 挑機

上左好耐啦
守到吉巴t9話唔打

可惜守唔到我個t9

go 1?

8隻紅，點打

Origi 你值得擁有

令到人地全隊紅

fk u

你無運成日有機會都唔入

啲人走位好似又改咗,打唔慣

go 當你atm

nerf 左你firmino

anyone go

Ok show u origi

Ok go see see

Adrian = 全盛m根

Go

Origi = 贏波功臣

巨頭威力
冰島重砲發揮唔到作用

T9最佳拍擋

firmino無咩嘢，robo好似慢咗上前

你輸origi

換堆後備即刻收皮
冰島垃圾

我有打咩位好 但係應該要後備入替

以今個星期黎計origi = mane x cron x kdb

@啤

433， lwf
4312 , cf
當佢牙朗同kdb mane 3合1咁用

英甲料

愛嗰個？現實都麻麻

係
Set piece 95

He 呢埋食女

佢後日就會上水抽國米pool

舊既唔去新既點黎
係時候引入新巨頭

今個禮拜啲運氣好到一個點連中vvd TAA digne

2020抽極都冇VVD

想抽了

有排都唔出

Legend 版kroos

I want Owen

今年完全冇用過kroos

到時一齊抽

如果抽唔到就用派路扮沙比算

Ok T9扮R9

我抽唔到就神軒扮沙比算

T9+owen

風格唔同的

打算以後玩單前鋒了
輸波就輸波

INTERCEPTIONCEPTION. You try to pass, he intercepts, he tries to attack, you intercept, your players keep bumping into each-other, goalkeepers run lightning fast to tackle. When it comes to tackling and defending, everyone is a fking Van Dijk or a Ramos in this fking game....

仆街岩岩升到1210 分 遇個8xx幾分既 連續中柱三次 比人反擊入波最後輸埋 一野跌19分

打rank 要盡量控住全場 寧願唔入 都唔可以輸反擊
利申 9up

1200上1300好難

加油ching

你而家全港第幾

30-40掛，主ac打到上1300分無玩

唯一一個比菊花高分的男人

俾你咁講佢又會衝分

仆佢臭街岩岩打多場遇9xx既人 又中柱兩球 之後烏龍

諗住無野玩踢下 點知輸兩場

我都係本身諗住玩下，但升唔到1300又唔服氣 最後搞左好耐

打event 入一球黎衝分
啲人無咁勁 又要入波 就會有漏洞

Anyone go

675348934

夜戰

you play?

show you xabi alonso+torres

pirlo?
Go

馬斯+沙比+t9+謝四先啱

呢隻垃圾game
動作同動作之間勁生硬 判定球權又差

我上1200都放棄咗了

你隻T9用落成個C7咁

似咩

gerrardx1 torresx2

一鳩樣

d轉身同右路勁射

敵唔過90分鐘script追和
你隻告魯夫勁撚到

again?
練下呢個陣

cruyff=gerrard

ok go u no need sleep

下午先有嘢做

T9做支點再turn勁但快過c7

話說未見過有人用xhaka正選

我新手ac

sor 呢場打得好廢

you try full team la
我想睇下我隊波踢成點

佢仲有無用puig

ok sor full team go

你全力踢試下
睇下個陣會唔會好廢

牛：新碧咸

No it’s new gerrard

沙比靚free kick

黑哨
btw pirlo靚罰球

連拿救咗幾次命

pirlo成日俾人撞跌搏到foul 幾真實

蘇金寶加reina
擋我幾球easy chance

係加力查

again?

go last

ok 我都訓了

幫你練對公廁陣4312

最新大巴

go
應該守唔到

始終係啤巴4312最屈

我自己再練下

皮里斯龍格堡左右翼鋒
純粹你技術屈機 唔係的話 我唔信會勁

pires ljunberg算勁 有速有技術

你用紅卡比當然冇得比

場場正選

仲順過pvp , 點做野嫁

咩叫 啤巴4312

上古傳奇

T9陣

我最早用4312 係因為見到呢度pes post有個叫啤巴的人吹奏

巴打玩左幾耐

啤巴4312仍活著

pes2019認真玩左一陣 跟住無玩 近排上翻癮
呢度啲人好癲 好早已經有玩

長青驚

2抽中beckenbauer

Fb 見到，雖然應該係假但係如果係真嘅話就好

男人寫都好J既

是但啦，最緊要實用

新手用4312 定 4213 易上手？

4312 不過冇意思

冇圖點實用

咁玩邊路

咩野黎

4213

pes最強陣
cruyff=gerrard
pirlo=xabi alonso
vieira=mascherano
t9=t9

無T9

h game : 1 room 家出少女

今晚aristo巴打得唔得閒陪我試4222 雙攻中陣

no problem

唔信邪繼續big根拍列卡特做防中
試下係唔係真係唔得
單機唔lag個陣就好順手
連機有delay就仆街

連機一定會lag

btw
另外我仲玩緊隻3 on 3足球game
一人控一位角黎玩
你有冇興趣

點架? 扔黎睇下

le隻

3on3最大問題撞位

玩下就知
如果3條友自己組隊玩既一開始傾好打咩位其實ok
不過就唔可以揀相同角色

3個都要做neymar , 冇人做馬甸尼，卡利奧斯

le隻game我打開中堅

同埋唔駛搵人打龍
個龍係電腦控
即係其實係4打4
3個真人+1個電腦做龍 1隊

C.朗轉新髮型 艾利臣仿效！

我地Pes 終有一日組成世紀防線
等多3-4年應該有2打2

10幾年前隻we2007 已經有2打2
而家K社死都唔肯出係手機版

有時間一齊試玩頭先個隻足球啦

Me冇咩時間打機

打一場好快
領先對面3球即刻完場

唔洗返工？

罷工

餓底

放ac

罷到no paid 緊

唔好放呀

無愛了

最愛呀

呢場梁家俊定郭能

年終個個都話棄，過一排又番番黎

下季係幾時？
7月？

都投資吃咗2皮嘢，想擺返2000走 有最愛巴嘅汗水

投資左唔賣最好 仲有value 唔會蝕

買左0005丫

10月

Strong hold

紅 黃 底照keep
FP 變 灰 定base ?

好似係

有意lm

得返2200金 聽日抽唔抽好
想要阿祖同辛尼迪

課

今日課定聽日抽

只留紅黃，其他變灰底
上年玩法係咁

唔課啦 拜pool課咗
前邊有雲巴t9路明 右閘有卡富
25下唔中就放棄

J 辛 防中

好過Fifa 了

所以個個都all in

果3隻只能活2只

你有無抽big 根

有愛就抽

防中有烈卡碧根韋拉 所以聽日唔中就算

zanetti 左閘
weak foot 兩個數值 3 同 4

有，4抽中左

J辛就算黃卡都好好用，紅卡會搵佢同甘比打防中試下

得呢堆

告仔改廢左好多，如果真係要出就放AMF位

剩係用經典人

好，等陣用全classic玩

金底都唔好用啦
用紅底

邊有咁多紅底

咁出返giggs

其實唔難

呢到至少4個全紅

經典人

馬隊打返中堅，J辛打左閘

列卡特dmf好勁喎，做乜打cb？

佢+ vieira 一出
中場傳唔到波

Anyone pvp

Go 1
Id？

啲人屈卡

收細哨 岀小白

Beckham直接右翼

成隊改晒

Gullit cmf 啦，有身型，防守又唔差
amf 就 iniesta or cruijff

啲金卡留大猩猩 韋拉，其他都唔係呢個時代嘅產物

你班仆街冇性，改到人地隊波一色一樣，成個泡菜雞咁，出埋4312丫笨

頂，而家仲有人用普通波

黃xxxxx

屌 朗尼例外

出普通波=母肉緊廢托

笑什麼2020/10月個個都得普通波

最強陣容，不用多說
2000$，有意可減

原來唔計老馬，我得4張紅叻盡

收埋朗尼先

T9都冇
起碼減$788

無古烈G 減多788

冇夢三真核沙維，又減$788

田泥凶多吉少，當練lv 加蒙古王

anyone?
show you 0809 liverpool

悅驫

初出配田，最多三甲

all in獨贏

幾時先有紅gk

ifc等埋我

Fat fat

今日收爐

我唔想要 反而中咗

1 2 11

1 2 6先岩

2

冇買win

中左qpq

fb見人課左唔少，都中唔到紅猩

I love pes but I have to admit the passing is too poor. Players take unnecessary extra touches and the game doesn’t favor tiki taka. Just spam some long balls with 100 Mbappe and you’re good

Go la

4 11 12

呢場好難，中午度度下眼訓skip

ok show you real football

順風車12

隻7號跑完想死咁謝到呢

Aggerrrrrr
好似當年垃圾fifa online咁

戰勝santos

踢得幾好

Dida 上身

幾年前我玩過fifa 手機
仲on9 一開波最簡單trick 左右腳可以過人 跟住入波

上年pes真係平衡好多

應承我 唔好再用santos 屈機

上年搶波太難

仲有冇pvp

fifa16幾好玩

唔想再刷熟練

Go la rubbish

唔記得邊年
淨係記得tricks有個9宮格
啲tricks好易用 pes好難用tricks 某程度上係真實

好鳩我都記得九宮格

笑死
可以用rainbow flick

C丹轉身最易出

pes難出到

咁早起身

1 5 7

4213 不敗傳說
由此展開

太易

又輸唔到

-6

由呢一刻開始 我pes唔會再輸波

2014

得$69

笑左 咁樣造我

說到做到 這就是我的忍道

On9 k社

rabbit's invincible season

只是有心，個個都係屁馬

1 2 7

4213>>>4312

sick ball

鳩硬sir

anyone

ok show you invincible 4213

4213教父在此

啱啱借俾表弟玩
唔計

please admit 532 is better than 4213

又抄me532

唔係我玩 點admit

You sob 532?

你表弟好勁

523好守得

ok again?
今次我自己玩

u523 me532

ok go

延長維護
gp legend box draw
guarantee im legend pick

係咩

好賤
死球都搶

搶完40碼9射
入左算你黑仔啦

街場都冇你咁衰

This 神陣

我等你習慣對街場各種打法
我太偉大了

收埋啲普通波ok?

This is fake news

普通波已成condom

我地心有靈犀

你下次咪俾我領先
我實回傳到完場

信 konami，唔怕

幾時會出一鍵遣散球探

偷波攝位是技術

回傳也是

你4213 點砌？
我新玩

sorry 問錯人

兩邊要快 九九八十一斬

我冇p boer

any P?

你貼一貼個教練tactics我睇

go show you 532

無地位

竟然唔係boer 4213

我嗰個戰術完全唔同

同埋中場冇咁近

得閒p下
切磋4213

不過其實最好用應該係呢啲人

因為我自帶個打法都係反攻

你隻amf 返屋企啦🙄

There's something that the kop want you to know

文屁
btw 最後個球笑死

好－6
again?

咁你反擊係打得好
go

I hate you

vvd紅箭無體唔追波

你中堅後備係邊個
So b並唔係浪得虛名

i hate 49000

ramos，都係紅

沒有啤巴的第二天 陰

咁黑仔無計
唔用legend中堅?

事實呢啲人最好用
歡迎大家copy,1500分都打到上去

Last show you 公廁陣

無legend中堅

唔課金 k社會逼害你
4312真係唔洗用腦

仲有無人會刷sims 拎gp ?

對4312幾好玩

無，課多抽賣球員仲多錢

有冇pvp

對攻

@黃前
胡師傅4312好撚勁

go?

課完金都要同lag機撚打真係不了

吹大左

精 氣 元!
精氣神啊

玩多下

最勁明明係巴神

陣間限時開放PvP

join

好似唔錯

真 again？

胡師傅贏我多啲架

Ching go? 上次add jor u

＠那星，巴神，其實同我打你地有冇lag

間唔時 有一下半下
你呢 我都驚我lag

掛住啤巴

有啲，又唔係話間唔時一下半下嗰種，總之整體唔係順
Again?

我打落又ok順
gogogo

好順

失去了才懂珍惜

last

要叉電了 聽晚再黎

李索神 有無人中左？

anyone?

PvP?

go show you special team

go emily

點睇牛搞出大頭佛

啤only moon po no comment

等我同emily玩場

早幾日個壇野?

Yes

yes

盃賽不了了之

啤巴一直好有心經營個po
成日加新嘢落#1

沒有啤，怎敢玩pes

牛撚不嬲都係咁架啦
各位認真左 唔岩玩最多唔同佢玩架姐
打機為開心為啖氣做乜鳩

同牛嘈係冇用
佢根本唔會聽人講😪

各位認真左

最大問題係啤消失咗

招喚佢返黎

然而啤巴 仍苦得相當諷刺

Anyone fk me?

true

4312

召喚左me

公司定律：
通常勤力做野既好快辭職

通常係比D唔做野既老屎忽逼走

ok added

啱啱先起不過再訓多陣先

let's go

同意

Who go

點解係啤走既 佢唔係唔關事嫁咩

好波 傳極都傳唔到去十二碼點

巴打都好波

因為佢太認真

你快啲挽留啤巴

召喚菊花巴

菊花近排都少左上水

anyone?
show you skank formation

Not go
But ngo faak yin Ching English ho ho

我查字典先識skank

鬧人用

metoo

Go?you noob

fuck again

你班友成日避戰，佢上黎把撚
我算同佢打好多鋪

Ok let me 送你一敗

輸在地波傳中

ok again

訓了

我新手都同佢打左五十幾鋪啦

個19陣迪莊可以湯穿哂

咪一於睇下你可以-6幾多次

兔都要比人鞭

老屎忽：睇得起你先鞭你，年終好多2打6牛絲連鞭都廢尻事

入得

對菊花就黎輸夠100舖

而家未入得

佢逼搶特別勁
你433對佢433一定係硬戰

尋晚訓左同唔到你打

入得未

國米有咩好用

免費抽中阿祖

呃

3抽中曬銀波

免費得甘比

扮緊工

Okay show u 4th man inter legend

Gogogo

入得 未？

no

打住第隻先

入得記住通知一聲

唔加鐘都偷笑

4點完？

之前賣咗隻阿祖抽雲比，而家俾返紅底我啦，
我唔會再賣走你

係

個盃賽點？

呀祖好用嗎

等緊個抽籤人

慢， 有時bug級遠射，勁在左腳撚

同真人一樣 右腳無用？
好唔好頂

最後邊組晉級？？

目測伊巴fp 勁過佢

右腳廢過我，幾頂得，但太慢要等佢入禁區

好睇唔好用

傳緊

Oblak 93
Saul 93
Felix 91

Modric 94
Benzema 94
Hazard 93
Kroos 93

邊忽好睇？

好大機會星期一果個club selection

夠肥大

Facebook 個個係你？

係街

唔係

M達7味很濃

踢半場就要返更衣室

要唔要收歸其下

free agent 送俾我咪要

邊度有料?

Reddit

入到

入唔到

真！入得

你地話最高分個阿祖都唔打得 咁抽唔抽國米好

金唔打得=/=紅唔勁

J辛幾勁，金底已經好好用

好垃圾，成日錯位，又唔追波，又唔攻得，已經100%,

好好用喎

咪就係，明明好勁

勁在歷史

左卡路士 右j辛
中間vvd so金寶
後面紅猩

Dllm

Blocked

Vvd 神級放題 數值呃番嚟

好耐冇星期四講呢句啦

卡路士2018年之後已死，

亨你老味

Robertson

唔好用咩我用左兩年正選

月巴呢

雪左兩年

冇狀態b 又要帶左隻叻準後備

月老越勁，依家放中場𢭃住

好耐無見了😞 當麻都走了😞

近況幸福嗎

呢位巴打應該棄左

入得未？

開game就入到㗎啦

頂，明明係維護到五點：，

妹控+兄控 = 幸福

一定係姐控

啤

肯定係你用錯陣

433，4213，523，都試過，

Ben

又係陰天

How about 4312

逝去感情如何留得住😞

不了

唔識玩兩個前鋒，真男人一定玩三個

請慎言

岩 識玩一定玩三前

斯文係ben

4231啦 邊路打配合反擊

一個前鋒，無進攻美感

4213 must

343 好玩d

無a位

3cb無法主攻

我343 防守陣

踢波玩防守踢乜嘢波

咁耐都未入得，打多陣slam dunk

一定係攻>斬>入>開波

同菊花玩咁囉 玩到跑online咁

防守是藝術

不知幾好玩，不過菊花驚咗我，唔敢上水

同啤tiki taka先好玩

奇技淫巧

一個新陣523破解咗

343超級主攻

全部人都比你迫走哂

個盃邊個提起
菊啤wai

下載個一劍傾心玩下先

何蛇: 支停插

咁快上水? 未入得驚呀

狙擊我

u搞手

一開見到4399手機遊戲，不了
有無啲rpg介紹

C王先係，
我重申我係搞腳

乜野黎

入得未?

no
要搞幾撚耐啊

抽得

夠鐘

橙 6抽一隻都無😞

2抽仲有咩要追

u已爆機

免抽中等埋辛尼迪食評先

垃圾game

放A.C. 1500

RB有cafu了

Free大獎

。。。。。。。

中咗lkk, 講真，仲勁過阿祖安奴

屌 抽埋啲銀波

原來什麼也沒有

中高甸

$100?

細帳cambiasso
大帳繼續食屎

中cavani

9抽中J辛，最想要嗰隻

我抽都抽唔到
server爆左

遲下睇返日本仔出review 先決定課唔課

有discount

禁多幾下

買左

放ac 有意

有馬隊，抽唔抽chivu 好

30抽乜都冇 dllm

Ok 唔抽

9抽中J辛，再抽多10吓中甘比

anyone play play

20抽乜都冇

30都冇

Ok see see 032545997

10抽甘比，16抽中隊長
攪掂

又係你

時辰未到

記得今日好抽

阿祖無人講

啤巴上水抽國米喇

今日機率好D?

棄左驚

係，頭10分鐘

完左

棄驚

唔要牙祖？

原來佢已經中咗兩隻

Me正帳第一下中隊長

兩下中，費是講啦

Me 第三抽

3 隻甘比，屌你老母

勁唔勁唔係特別勁唔課

你？恭喜

無j隊唔算

但係佢想要紅辛多啲

威水

潛水都俾人追擊

抽咗未

啤巴快上水啦
好掛住你

K社是讀心的

Fuck u 都冇國米新legend

爬文啦

金底仲勁

抽唔抽好

屌等抽柏金

起碼抽一隻啦吓嘛

想問下黃同紅legend有冇分別成日中重覆紅

睇我個名都知我唔會抽

抽番黎真係用黎擺
唔知點出

睇你個名都估唔到你冇列卡特

引唔到我

Real

有bennecar 夠用

屌你老母 加埋免費73抽 一隻都冇

咁快爆機無樂趣

好彩啫，呢三週可有可冇都比我，係讀心 既

辛尼迪定Cafu好用d?

課左238 一隻都冇 戇鳩

捷禾明明係好廢既派膠炸彈人咁都上神枱出im

試左下冇雲巴級數，鐘意先課

爆多幾次

lkk 勁過啦

幾抽

根本一開始就唔應該課金😔
緣份到了 無課也抽到🤤

一攻一守，但arnold dome

總共50抽 淨係重複一隻
好撚好彩

@牛係咪試過退錢 點整

課金先有得抽個堆一定勁過免費

點解差咁遠

係未an 機in game 課最平

星期日一齊買馬

但我利fp一隻傻閪都冇 呢個起碼叫有得追

去igamebuy喇，真係幾抵玩

唔追啦 都七十抽 冇就冇

抽多30一定有一隻信我

連續2抽中 chivu 同辛尼迪

等陣試你隻阿祖

研究下先 唔知咩黎

免費一抽

咁又係慘啲你甘心咩

矮仔不了

用錯account?

Any pvp

二十抽諗住抽多二十點都有
四十諗住抽多三十點都有
去到七十都係冇

30乜都冇
停手了

中左大劉同zanetti係咪可以收手

我馬體會100 up先第一隻
不過馬體會難中啲

單抽中左

四隻我中是但一隻都冇所謂 就一隻都冇 讀心k社

Pes 最強右閘

馬體會得兩隻
依個pool四隻

抽多下，冇了

紅底咸，紅隊辛瘋狂燒味

我懷疑跟時間
我同你同時段抽就中左J辛

不過t9吸引過呢堆好多

阿根廷迷會追大劉zanetti
所以我已經收手

chivu cambiasso adriano 都係吉祥物
zanetti 同金版差不多
有乜好抽

Tonight show u real zen

紅勁過黃

15抽2隻辛尼迪 chivu

免費連中兩隻chivu (最廢唔想要) 加一隻金

免費抽中 chivu吉祥物

果然係公廁

紅辛防守勁好多

幾錢？$2收

仲要未笠波衫

Me 2 最5想要就係chivu 同個防中

我出$100佢都唔理我

25抽中 2隻辛尼迪 chivu 同adriano

Dklm抽埋上次剩返三百conis而家三隻chivu可唔可以俾我換zanetti

又中左讀心術

諗住是但抽一隻都收手 點知40抽一隻都無 0 coins now

遲啲出沙比點算

可以upgrade

收皮 今日心情麻麻純粹想抽中一隻開心下 點知咁樣

下星期皇馬抵抽到

90幾抽最後先肯出俾我
5隻阿祖其他各1

係咪ios機可以照課an 如果用konami id

仆街了，遠射bug 番番黎

費托都有遠射

Cls五隻阿祖

轉身近柱飛死角

70抽巴打情何以堪

你抽乜都冇用 我puig屌打

遠射bug好撚乞人憎㗎喎佢禁區頂前啲一射就入根本冇得守

我出101👋🏻

我發覺如果有普金版 通常紅底都好易出
上次隻猩猩 阿祖 古烈都幾隻

我出102

真有錢

我覺得Konami 調整射，係想整勁阿祖安奴

痴撚線，改成個大環境gameplay 遠射，去就番隻紅底

今晚我拎金色個三隻岀黎屌打你班紅色

酸

你有AN機？驚你課完入ios唔見金會嚇親

唔係點引你課

成班利狗阿狗學咩人抽國米

用bluestack得唔得

三冠王wor
daddy wor

咩類型後衛

Vvd

得

矮撚一名

屌last隻chivu抽到仆街先中

無新手想買ac 等執

Chivu Baresi Puyol 矮撚三後衛

你唔開個價

咪1500囉

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(213) 國米Legend

#662 回覆

紅底辛傳中連giggs都頂得入

毅進星 $100

500coin得一隻辛尼迪

Cap嚟睇下有咩

500coin中一隻仲想點

尋日仲講緊2000，話唔定聽日1000，後日500，大後日免費 建議大家等多幾日先

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(213) 國米Legend

#284 回覆

如果本身有熱狗Davis 同紅底碧根 練唔練佢好

起碼2隻啦

其實係 呢幾隻好快入雪櫃

我抽咗嘅紅底入面
得torres 係長期正選
99速好爽
抵玩

之後owen vieira so金寶 細哨比較值得抽

係咪諗太多無底洞

追擊我

今日係咪1000

盃賽最後決定點？

我自己中意抽新legend
有黃底一律唔抽

On9而家連電腦都有遠射bug好撚恐怖用紅猩都撞唔到

今日1500

Go ?test gameplay

個搞手賣緊account
你話呢

上次我講完盃賽有咩可以改善之後
啤巴就話唔玩
是味有咩誤會

你宜家個陣係點

真係buff左longshot

你同我pvp咪知

Now ?

ok invite me

個post風氣太差啩

啤巴回來吧

搞乜

你唔係抽咩，我抽有利益衝突，雖然呢兩組好似得返我上水

Ok，我而家抽
啤巴回家未

我giggs十球有八球用頭入，逆足真係難玩，仲要無射波技

告 靚射到

落後好難踢

有咩改善空間

菊花 vs AC
黃前 vs 鳩
aristo vs 奧燒
最愛 vs 巴神

Group 2 總分：得：失：
1. 菊花 分數：得：失：
2. 黄前 分數：得：失 :
3. aristo 分數：得：失：
4. 最愛 分數：得：失：

Group 5 總分：得：失：
1. AC 分數：得：失：
2. 鳩 分數：得：失：
3. 奧燒 分數：得：失：
4. 巴神 分數：得：失：

唔關你事

踢下盃賽都搞到嘈交
唔好再提了
費事又嘈過

anyone？

我

唔打

一日最衰拉莫斯

我指我踢法有咩要改善下

don't know
同你踢得太少

你得閒再踢

估唔到 我咁低分都有得入波決賽

咩2，5
改啲又唔改啲

奧燒巴，巴神巴carry
利申 1分

same有黃底仲抽紅底=癲

第一次買 打邊幾樣野？

隻game一落後好難追㗎
知道我前兩場辛苦未

佢幫我own goal 果下已經唔想踢

我今次醒
故意invite你先
有得開波先
唔駛幾分鐘就落後

你一開始巧lag 你=街場lag狗

暗黑兵法

開波先好著數
慢慢猜 已經立於不敗之地

你抽得一隻猁？

Yeah 冇 coins

4213 是沒有前途的

@最愛
今天，4312殺死了pes

平好多咩？ 好危險wo

似係充值pes 唔係pes mobile?

有d我見有寫住Mobile. 不過比我就真係唔夠膽比哂account人去買coins

呢句真
個pes account都算 搞到銀行卡就麻煩

Agger,除咗有account被偷嘅風險仲有啲coins唔知會唔會係黑coins

Payme 過數

d大陸仔講 好多都係d 呃返黎既點數卡

不如快d打埋佢

@aristo 打叫我

咁危險

一課 6抽
阿祖 捷禾

any pvp

係 所以我都唔夠買個d

*唔夠膽

ok go?
繼續4312

Go one?

Wait u

呀祖真係好肥大

茅柴

證明咗無論紅卡數值有幾高 一樣係怕剷的

last 2

Anyone go?

肥壯

射果下好有快感

你抽曬四隻國米?

兩隻 收手了
J 辛 有黃了

假的

Ok 下個post,為左迎接全新啤巴回歸，我地等啤巴開

Good

Ozil搵你

有冇捷禾食評

包位唔錯

Gogo

Ok try try 032545997

咁夜唔打啦

Ok me去打slam dunk

add 左
你開吧

聽晚搵你打

路明真係我黑星

對唔住隊友

路明好黑人憎
原來盃仲打緊?

gg

廢事又爛尾啦

菊花 vs AC
黃前 vs 鳩
aristo vs 奧燒
最愛 vs 巴神

Group 1 總分：得：失：
1. 菊花 分數：得：失：
2. 黄前 分數：得：失 :
3. aristo 分3: 得1 失：0
4. 最愛 分數：得：失：

Group 5 總分：得：失：
1. AC 分數：得：失：
2. 鳩 分數：得：失：
3. 奧燒 0 分數：得0 失1
4. 巴神 分數：得：失：

gp1 三位隊友加油，me完成任務

甘比阿素好用到
左腳長短傳了得 又有鐵血防守 加埋個大光頭

你個433咩教練，守得幾隱

俾一晚你練滿佢

我終於唔洗對黃前

練滿佢都唔會用係legend盃
we 幾時go

我黑星=猜波流

我怕而家lag

幾時唔lag啊
唔快快趣打埋佢 會俾人屌

Go, 你克me

go 明明我地打過好少場only
U invite me

朗奴高文

你個名唔係叫巴神？

same as my username 615893734

刪好友 @黃前、兔

Gosor
為左add翻你 我唔小心刪左菊花
今次死了

黑哨半埸夠鐘唔吹

對唔住group隊友

你中左完場補時script
你隻朗尼好撚勁
我4312勝之不武

不，我只開啟攻擊mode下半埸，你放水一球
無人跟到朗尼啲俾波

你假fans， 真fans會用巴神

隊友跟唔上朗尼
你對朗尼迷戀簡直超曬標

菊花 vs AC
黃前 vs 鳩
aristo vs 奧燒
最愛 vs 巴神

Group 1 總分：得：失：
1. 菊花 分數：得：失：
2. 黄前 分數：得：失 :
3. aristo 分3: 得1 失：0
4. 最愛 0分數：得：3失：4

Group 5 總分：得：失：
1. AC 分數：得：失：
2. 鳩 分數：得：失：
3. 奧燒 0 分數：得0 失1
4. 巴神 3分數：得：4失：3

啲俾波毒到可惜無罰球

菊花 vs AC
黃前 vs 鳩
aristo vs 奧燒
最愛 vs 巴神

Group 1 總分：得：失：
1. 菊花 分數：得：失：
2. 黄前 分數：得：失 :
3. aristo 分3: 得1 失：0
4. 最愛 分數：得：3失：4

Group 5 總分：得：失：
1. AC 分數：得：失：
2. 鳩 分數：得：失：
3. 奧燒 0 分數：得0 失1
4. 巴神 分數：3得：4失：3

gp1 兩位隊友加油，me完成任務

你勁 朗尼都可以打到而家個個紅底年代
我巴神用得廢到

戰況好激烈， 打咗兩場無進展 。要睇埋剩低嗰兩埸

其實你唔係用朗尼 可能你已經贏左

我上半場前面三個人搞笑的
就算輸都有朗尼陪我東山再起

下半場 giggs cr7 james 真係用朗尼都可以玩到

你真係全隊黃底加朗尼
我有用紅底torres 同埋原本正選係黃adriano 不過知你勁 所以直接用101牙朗
Respect u

有冇諗過會被隊友屌

我最廢 佢哋唔會屌我

打多場賽後賽？之後瞓了

Full team go?
Show you my 532